即刻炆咗

炆到垃圾都要摷番張嘢出嚟同差啲想屌佢老母

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！